請不要燒汁雞翼

豉油還是較出色

蜜糖才是更出色

密你條撚

屌你個嘴咩
蜜呀仆街

召喚肥屍

密糖密度有幾高？？